【soB一百場，實無好下場】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXXI

#StandWithOzil

輸波啦垃圾阿

迷基唔返工都有錢 call g

愛蛇

佢係有錢廢中

已經退休
日日call g

死車狗又搞事

雲加

死車狗又9c

邊有call g

咁都搞事
我地係咪咁廢。。。。。。

我哋要平常心

佢全職炒股

乜水嚟

睇個樣都似鬼頭仔

燒

你話既

又輸少當贏

9up
邊撚到有錢

冇錢都call到g 你一定好靚仔

肥矮

押韻

Willock

你估個個都老野咩

尋晚有球唔試吓左腳射，可能入咗

發覺大家都唔係好鐘意個topic
好似突登針對me咁

Nelson

Arsenal Goals all competitions since August 2018.
63 Aubameyang
34 Lacazette
10 Martinelli
10 Pepe
9 Willock
8 Nketiah

馬丁傷咁耐 仲係同pepe一樣

nxxxxxx其實邊個睇中佢執佢返黎

25基
佢車狗嚟

cap圖 binc王 復出

紋身賭局呢?？？？

我知佢車狗，好似車唔要佢
但邊個執佢返黎

有無迷冰?💙

又係死車狗

牙冰牙冰

啲青訓教練掛

牙冰世一

好撚靚

我拿

Gazidis請返嚟啲人全部走晒

Arsenal’s top contract negotiator Huss Fahmy has left the club, becoming the latest member of the club’s hierarchy to depart after a spell of significant restructuring. [ @TheAthleticUK exclusive] #afc

Sources close to the club have suggested they are “unsurprised” by this development, with Fahmy becoming a more marginalised figure of late. [ @TheAthleticUK ] #afc

反韋黨又7

Lm

成日覺得依條友好gay

反洛根本唔識足球
全隊最有創造力+入球能力中場

琴日睇佢真係高左好多
黑人版Havertz

八年前嘅今日 廢龍成名戰

係咪想搞事

唔係

leno

想知八年前Leno係邊到屈緊機

以為係Nasri

好人好姐都唔會叫自己Na$ri啦

冇咗賭局pin

你揾 我pin

埃及第1人

佢唔係下半場先隊長咩

阿仙奴中場湯馬斯近日接受採訪時透露，轉會截止日當天，有位西班牙廚師懇求他不要離開馬體會。

湯馬斯在回憶起轉會至阿仙奴時說：“轉會截止日當天，我什麼都沒想，我覺得不論發生什麼，我都能接受。那天早上我和一位朋友約著去一起訓練，之後我的經紀人就打電話來了。”

“他說 '別去訓練了，我們得去這個地方簽合同' 你得時刻準備著。後來我們就出去了，然後簽了合同。自從那天早上離開之後，我們就不回來了。”

湯馬斯還透露，轉會截止日當天，他和他的經紀人在西班牙的一家餐廳吃飯時，主廚求他不要離開馬體會。湯馬斯說：“我們去一家餐廳吃東西，主廚對我說 '今天不要離開我們'，當時我的反應是 '你想表達什麼意思啊？' 他說 '今天是轉會截止日，不要在今天離開我們。' ”

“我的經紀人好像看明白了，然後說 '別擔心，今天什麼事情都不會發生。' ”

“之後我們去簽約，我記得他們當時跟伊度有過一番交流，伊度說 '不行，必須要在今天搞定這件事'。”

“我就在想 '今天怎麼能弄好啊？'之後我就去體檢了，這就是一切的全過程。”

經理人25到

牙達又逼走一個
Gazidis班友全部清晒

The Athletic :

阿仙奴首席合同談判代表法赫米將於下個月離職。

電訊報 Sam Dean：

法赫米的離職是阿仙奴重建過程的一部分，俱樂部將另外聘請一個足球事務官員來填補法赫米離開後合同談判方面的空缺，不過這個人不會進入高層圈。阿迪達、伊度和梅迪薩卡 三人將領導俱樂部的足球事務。

大梅愈黎愈高級

大梅=迖puppet
迖狗遲早搞掂埋伊度

幾時搵返佢老死 pr普返黎搞搞個pr

佢自己都係la

Fashion嘅嘢真係好難明

太陽報：

阿仙奴決心在冬窗簽下奧超薩爾斯堡中場 Szoboszlai，作為 Aouar 的廉價替代品。現年20歲的 Szoboszlai 被槍手視為一個解決中場創造力問題的潛在方案，匈牙利人在薩爾斯堡出場71次，打進22個球和31次助攻。

全都係雲格弟子

牙達又逼走一件垃圾

太陽報 tier-5

不過我中意Szoboszlai多過 Aouar

今年夏天，古恩度斯被阿仙奴租借到柏林哈化。 近日接受《圖片報》採訪時，古恩度斯似乎在暗示自己的阿仙奴生涯已經結束。

古恩度斯說：“效力阿仙奴期間，我踢了80多場比賽，渡過了一段快樂而充實的時光。”

“就競技層面來說，我在那裡學到了很多，而且也收穫了成長。在阿仙奴的兩年，對我來說是美妙的兩年。”

“我和蘭奴關係很好，他跟我說了很多德甲的優點。”

無買斷

不過我真係希望牙達畀多次機會佢，佢如果聽話係真係有潛力

快

張圖好gay

買啦 等陣又平價扑中個包皮lv既神援

阿迪達在接受天空體育採訪時回應了奧斯爾落選大名單：

“我可以告訴你的是，我已經盡了最大的努力，我盡力給了他盡可能多的機會。我做出了這個決定，為球隊和俱樂部做出最好的決定。”

場都冇得落點樣有多機會

週一打狗

其實傳媒你問佢500次都係同樣答案
到1月（都係2個月後），奧燒走左，第日牙達又走埋，咪可以知道
根本你問佢幾多次宜家都係咁既答案，浪費時間問

所以想睇爺爺本自傳

唔會平得去邊吧

偽君子又出黎鳩up

歐霸盃小組賽B組第二輪，阿仙奴主場3：0戰勝鄧達克，在這場比賽中，槍手小將 Balogun 在比賽第74分鐘後備上場，他也成為了槍手歷史上第876位完成一線隊首次亮相的球員。賽後，他接受了阿仙奴官網的採訪。

自己一線隊的處子秀

“是的，這種感覺很好。我一直在等待著這一刻的到來，所以當這一刻真正來臨時感覺真的很好。我要感謝阿爾特塔和教練團隊給我這個機會，希望以後我可以經常上場比賽。”

這一路走來漫長的過程

“這是一條艱難之路，在青年隊之中我一直都在不斷努力提高自己，隨著時間的成長，我認為我已經成為了一個更好的球員。我現在的表現就證明了這一點，很高興我在球場上的表現得到了認可。”

當被告知自己將要登場的心情

“（當時）心情真的很複雜。我知道這是我一直以來所期待的時刻，但是同時我也知道這是一個需要我出色完成的工作，所以我當時（聽到教練的指示後）就起來熱身，來回進行一些慢跑，（上場）給對手製造麻煩，幫助球隊。”

球迷可以從自己身上期待些什麼

“球迷會在我身上看到許多活力和能量，我想說還有很多的進球。我認為現在在一線隊中我要繼續維持自己在青年隊中的良好表現。正是這些東西（出色的表現）把我帶到了一線隊，所以繼續努力、堅持自己的踢法很重要。”

首次上陣但球場中並沒有球迷

“確實，這是今晚對我來說唯一感到遺憾的，沒有球迷在現場。但是我相信我們的球迷都會在自己家中支持球隊。”

球隊的表現

“正如我所說，我們表現得很出色，對這場比賽保持了職業的態度。我希望自己可以獲得更多機會，從這場首秀開始不斷獲得提高進步。”

本場比賽為阿仙奴傳射建功的另一名小將禾洛克在賽後也對 Balogun 的處子秀表現讚揚有加 :

“我認為他踢得很好。來到像阿仙奴這樣的大俱樂部之中並完成自己的（一線隊）第一次亮相，這從來不是一件容易的事情。”

“他在U23的比賽中打進了很多進球，這體現了他的能力。我為他的首次亮相感到高興並向他表示祝賀，因為我也經歷過他現在的情況。我告訴他要繼續進步、繼續努力工作，他將會在球隊中得到更多的機會。”

談到自己本場的出色表現，禾洛克表示“我覺得自己表現很出色，這場比賽我為球隊貢獻了許多，這正是我想做到的，我想要進更多的球，創造更多的得分機會，這場比賽我也收穫了一粒進球和一次助攻，我很高興自己可以做到這一切。現在我想更進一步，在更多英超的比賽中呈現出今晚這樣的出色表現。“

明明就係死達狗最需要個類中場

無錯
但如果佢真係唔聽話，咁我都同意牙達
細爆情況唔同奧燒.....

Sxxxxxxxxx身型靚啲

應該都係£20m - 25m左右

平好多....

咁牙達係唔係垃圾？

好過牛蛙養唔熟
不過咁後生，達狗又放去後備

牛蛙都係好後生.....

型能到

以為24 原來22

件衫靚唔關個人事

balogun又踢

呢個line-up 比較期待: Saliba, Azeez , Cirjan
其他聽講係垃圾
更唔好講咩巴路根

新沙夏 ideho

我曼聯球迷入黎爆閘噶 屌你老母

躝去瞓la撚樣

無LIVE?

洛哥宣明會大佬

阿記咁多青年軍
我淨係覺得巴丁， Saka係可以做正選，後備都係得ESR, Nelson, Nketiah
其他就真係算吧啦

板藍根呢

頭髮咁洗濃密一定好撚勁

叔都係青訓

szoboszlai真阿

成個馬車咁

蘇B淡化仙魔戰：已非冠軍爭奪戰

【Now Sports】曼聯領隊蘇斯克查承認，曼聯對阿仙奴跟過往不同，已不再是一場具有決定性的冠軍大戰，坦言今時已不同往日。
過往費格遜和雲加執教的年代，曼聯對阿仙奴就猶如冠軍大戰，戰果隨時對爭冠起直接作用，然而，曼聯領隊蘇斯克查（Ole Gunnar Solskjaer）承認今時已不同往日：「我的球員時代時，兩軍都是要贏取聯賽作為目標，因此，那會是一場激烈的競爭。然而，無論比賽的熱情，刺激性和重要性，這都已是陳年故事。」

「過去，我們知道可領先他們6分的話，我們就有更大機會勝出聯賽，反之，我們就會更大機會輸掉冠軍，歷史上兩軍仍是敵對，但今時今日，我不認為他們是我們的對手，又或哪一隊會是己隊的對手，我們只想在積分榜上取得分數。」

被要求預期自己還會帶領曼聯多久時，蘇B說：「己隊很想發展，很想進步，還會帶領球隊多久不是取決於我，我為球隊開季後的反應感到高興，己隊必須盡早入局，嘗試在積分榜取得分數，己隊現時每場比賽都是感覺狀態大勇和充滿競爭力。」

護級大戰

我不認為他們是我們的對手
咁串

支持szoboslai

引戰狗請離開！引戰狗請離開！引戰狗請離開！

臭閪達贏唔到曼聯好自己躝

拎到一分都偷笑啦

Mikel Arteta [on Ozil's omission]:"What I can tell you that I tried my best, I tried to give him as many opportunities as I could, From my honest side, I have been patient and I've given him opportunities and I've been fair ""I'm here to make the best decision for the club and that's what I did"

臭閪達我屌你老母

D媒體成日問同一個問題，佢都係咁答你
好明顯佢唔會講，問500次都係咁，晒氣

打閉門熱身賽當比咗機會

食屎la, 臭閪達， 大梅咪講左燒training表現好， 有無夾過口供架，reg左一大堆中堅，mari 傷左都入選到， 如果ozil傷左無得training佢會唔會都照reg ozil ar佢老母

Mikel Arteta [on Ozil's omission]:"What I can tell you that I tried my best (to protect Chi na), I tried to give him as many opportunities (to shut up) as I could, From my honest side, I have been patient and I've given him opportunities (to shut up) and I've been fair ""I'm here to make the best decision for the club ( to earn RMB) and that's what I did (against human rights & freedom)

完成正確解讀

其實佢同Aouar比 邊個勁？

Aouar=法甲=拿狗=PEPE=垃圾

唔好再係法甲買垃圾啦
屌啦星 件件水貨

更衣室毒瘤三人組

agree

好嘔心
講到乜即係自己岩曬，奧燒錯曬la

搞咁多芫茜蔥，reg奧燒咪得lo

為左保住自己份工連幫高層含撚都做埋， 臭閪達個名真係無改錯， 如果復賽前達狗無用過燒都算， 但嗰時差唔多場場出， 同依家唔reg佢個對比太大， 真係兜唔到， ozil又無罷訓遲到失蹤唔練波， 真係好難有位用football reason入佢

我都話，你問多500次達狗都係咁答你
晒氣
我地要到佢地兩個出自傳先知道內情
或者等支共仆街

個樣有d似仆街仔

咁我寧願佢唔回應算， 話ozil個問題之前已經答左好多次， 唔再答， 佢依家咁答搞到我火都滾埋

人地記者問佢，佢唔答又話人唔夠尊重記者
所以任何記者問佢關於奧燒既報道我都費事睇，答來答去都係三督屁
晒氣
費事搞到自己又唔開心

咪玩啦，寧願復賽前唔用？
到時你地更加死咬係關共產黨事

而家都係個個都話關共產黨事其實冇得兜

臭閪達

臭鳩愛

愛蛇IG無DEL相 達狗DEL哂

達狗del相係 football reason

講得好

佢唔答咪話no comment 或者internal decision 呢啲說話囉
呢啲問題好易推走姐
屌佢老母條奶共狗仲要咁樣講 食屎啦

開始多暗反達。。。

全地球只有一個人值得迷
就係溫格

咁就8年

咁都仲叫暗反

家陣明反 醒水就聽日對曼聯拎3分

今場贏硬喎

明反 支持聽日再8:2

曼聯 宜家算唔算強隊
達蛇會用343 定433 呢

一分都偷笑啦=.=

用343同433咪又係得一招

橫傳鳩斬

畜生好波

EPL已經CAP左FERNANDES準備好輸幾球PENALTY

真

有冇人有啱啱R霸既full match replay link or seed

google極都搵唔到 好似呢個禮拜啲歐霸比人cut曬咁

睇j片 佢似迪布尼多過Aouar
罰球王

Aouar躝啦

咪買法甲垃圾

呢件好似有release clause?

呢個幾好咁

我地有新KDB esr 仲要多個新KDB?

KDB就正，暫時最佳攻中
因爲打咩style都啱用

好似係24M唔貴

冬天all in 啦

€24M 解約金，仲可以分期3期
唔買佢去買牛蛙就真係on9

平平地簽完呢個又有新籍口唔reg 燒 幾好

佢簽唔簽都唔reg 奧燒
所以不如簽啦

szoboszlai

打FIFA邊個好用啲

€24M係歐羅，英鎊應該係21M左右
抵玩啦

人生苦短
唔好再浪費多90分鐘

同林鄭一樣做錄音機

個樣影到number one fan咁

屌奶星
U23又輸波
廢保特躝未

szoboszlai五星skill move

講真幾時賣走PEPE

比比仲有得救
拿卡就真係
有價好賣

比比仲有得止蝕就賣啦

拿羊=破壞更衣室 賣晒佢哋買祖寧頓仲好

冬季reg完佢唔reg mari就搞笑
15m買件垃圾

拿卡垃圾到應該10M左右先賣得出
PEPE有冇3-40M

止唔到
佢而家值幾錢

30m都唔知有冇

個D土超俄超班霸有冇興趣

無 唔要垃圾

Adidas食水好深，賣成$260

去踢意甲應該踢得掂

意甲我阿婆都踢得掂啦

疤狗破產係咪真事

唔減人工先收皮啫

比比歐霸之鬼

啱先睇到篇文講黑世三frustrated by 迪達子tactics

洛仔都做到啦 勁足全場 唔洗好似牙屁咁得一腳波

真名宿龍蛇

俾迖蛇迫害走

見有球迷起下面鬧達蛇

話佢個ego好大
講真 唔覺佢咁差

坐看台 好慘

D黑鬼無乜腦

Dani Ceballos:

傻啦，金章安差3年就10年係英國令護照，但車仔死都唔開3年，只係開2年，咁佢就差1年約先令到...如果車仔唔續佢佢就前工盡廢，見同市有會開3年，佢緊係去啦，起碼令左個護照先

大梅暗中出招借晒d幻幻走
要逼走埋保特

佢要份3年約拎citizenship咋 是閪但啦

成間球會俾愛華頓名宿達狗玩轉哂， Edu同印度佬個處境好危險，之後同佢地俾達狗趕走

原來佢先係反達

疤是咪就破產 有無好野執

過黎養老

Puig fati

安ig出咗post話係media曲解佢

加泰點會俾佢破產

Saliba 英超上唔上得陣?

laca ig笑鳩比比鳥 fashion

無reg 無得上

21歲以下球員唔受限制

玩隻手機game都有個公會叫利物浦

成班友用Internet explorer

咁咪有機會有得上

Alena pedri

美斯

琴晚佢代表U23隊踢咗77分鐘

Fati

pedri

夠膽咪試下唔澄清 同燒一齊入雪櫃啦

佢原本答咩

佢3年約已簽， 諗住過黎養老，入雪櫃佢仲開心

雲加本書已到

雪撚曬成隊呀笨柒 自己落場踢囉

果陣屌到你飛起果陣都仲堅稱自己唔係反達 而家終於可以光明正大咁認自己反達了

講事實又反我同牙達打丁果陣係咪變迷達？

其實做人做到咁 反都唔敢認 都幾撚慘
雪安都係你地鳩噏姐 下下搵位入都唔是反 犀利

無事實根據既野=講事實姐

保特尾到

果班新仔係咪真係廢到咁

點解我仲未有

安單野根本真係比篇野個標題玩鳩左
佢想話佢本來係ball holder 係牙達手下無球走位太static

你話我反達 根據？新仔教練黎左一年都未有
wfc啦 你個世界係咪得迷同反？

講事實又係你講但個事實根據又無
咁唔係盲反做既野係乜?

佢係咁
小小野就嬲到噴屎

根本開正呢到啲手足口味啦個標題
有哂位入 即刻變哂事實 然後發大黎講都得

你咁都睇到嬲到噴屎
幾時黎幫我奶屎

佢今日直接上門襟鐘 完全無任何通知

"positioning is a bit frustrating" -> "Arteta frustrates Willian"

你唔係迷愛架咩

保特梅毒都有問題
Jeorge Bird都話依家u23係勁缺人
上年無借走咁多人個陣成績係唔差

After tonight's game, Arsenal U23s have just five outfield players available who can't play for U18s - Balogun, Cottrell, Lopez, Moller and Akinola.
依家借走咁多人搞到唔夠人用
梅毒要平衡下借人走嘅數量

不過咁講 個假鳩位真係唔岩安踢 屁屁可能好好多

牙達簽果陣你唔係迷安架咩依家又反？

大梅把口又係勁識講野

你幾號寄

邊句睇到我反安
唔岩踢假鳩姐
安擺右打配合會好過打假鳩位 搵位入我都唔好打橫黎啦

又係你條on9波蘿包
咁又叫反 都cls

幫個廢老籌帛金

19

佢不嬲on9
一陣尾埋你同我互含

點解我未到

重陽都過埋啦

逼害戀童狗

咪同你一樣老屈囉

name/seed

佢又想hold 波
pepe 同laca 又妹波
一隊要幾多個波先夠踢

我立即屌你老母

Laca 躝

永瀨由衣

5碼

小禁區之狐

點解你鍾意個d全部波仔咁細

你同我d口味幾似

好正喎

又係蘿莉身材 av 女優 。。。

佢蘿莉控。。。

前場宜家得 nelson 拎波會衝
尼基未入小禁區又等於廢

所以唔好叫Nk打翼

係咪老屈大家有眼睇啦 你一路係到講既 唔駛cap返出黎大家有眼睇啦
係得你自己死兜爛兜姐

大媽就唔好擺出黎啦……

因為佢對波仲大過條女

萬聖節都內戰到
真阿

同你一樣la

The world isn’t ready 🔥🔥🔥🔥🔥

J黎J去都係呢場

如果lockdown,英超會唔會停

G持取消

應該唔會la ,d人病晒揾青年軍頂黎踢

黑b

好似話死都要繼續踢

武肺just a flu

有無人買錫菲聯

萬聖節來臨了，去蘭桂芳夜蒲嗎？不了！
緊係睇達哥直播打LEFT 4 DEAD 2 新UPDATE ，一起歡渡Halloween啦。
喪屍：TRICK OR TREAT？
達哥：EAT BULLET 啦！
且看今晚 22:30《 Left 4 Dead 2 》「最後一刻」

又話英超propose開4分1座位既
ban左?

成隊波比比鳥最撚型 拿卡條死黑鬼真係咩都唔識

又爆過 點開

+2

照開啦
根本無可能好似SARS咁完

好撚樣衰 咪po啦

上季都有然一場

支持

SARS有完既一日

都就lockdown

愛sir係磨菇㗎

今晚哥狗失分會唔會即炒

達狗番鏝
爺爺回家

有冇手足睇電勁

佢d ntr片好正ga

似謝安琪

ipx d 靚女ntr仲正啦
明里，岬奈奈美

咁樣衰咩片都冇用

頭先睇bbc話可能下星期lockdown

爺爺返黎教 派對會否變耶耶

你有冇睇過ga

大把靚過佢啦
話時話涼森個啲片好似好多無乜劇情好悶咁

係，新果套1on1 齋屌

有啲po問最鍾意邊啲女優
有啲巴打舉出黎啲女優啲樣真係唔識欣賞

P_O =M.F
確定

Saliba

都唔明哥狗點解咁盟塞係要將簡細佬掉去左邊
安祖連奴踢萊比錫踢得咁好都堅持賣

好撚樣衰

睇綿標啦
愛狗幾勁都無撚用
麵係乜柒都無

都*

點解唔比d時間愛蛇
睇吓黃潛勁到

角大24

垃圾球會唔比機會我愛

Ching買邊場角

最多唔續約姐 唔會炒掛 最後1年

德乙

Premier League to continue even in case of a second lockdown

Summary:

- PL not expected to shutdown despite national restrictions being reintroduced
- the big blow could be for fans who could have to wait at least till sometime in 2021 to watch games live in the stadium
- Johnson is likely to announce new restrictions that apply to non essential shops, pubs and restaurants.
- this is a consequence of the SAGE committee advising the government that COVID-19 is spreading faster than expected.
- PL is confident that the system will allow them to keep moving and the closed door model is not at any risk at the moment.

每日萬幾單都仲繼續
真係當just a flu

你見c朗仲做gym就知

根本你停左都唔會變0
真係當just a flu好過

啲鬼佬到而家都唔帶罩
根本唔使旨意武肺會完

落地咁撚慢

第12了

???

大陸冇事內循環了

希望penny_oxxxxx 出黎證明自己

659連字

印咗球會字定英超

where

我今季好似暫時未見到有人印英超字

我 球會字截左了

等睇你著了

燒：The struggles along the way are only meant to shape for your purpose.

why?

我著16號牙路

who

呢到成日擺阿狗Tweet果位手足

錫菲真係等降班

女羊

問過般尼未

一齊啦兩隊

等睇佢地陣間幫夏維斯起機

你又話佢好怪

鏝今季英超輸盤輸到傻
讓得深 唔係場場開到
今季好似贏得一場盤?

條頸

輸死人

你買鏝盤?
我買左錫菲 最多輸半

足球倫敦 :

由於新冠疫情出現反彈，英國政府可能在下周宣布英格蘭封城。此前歐足聯通知各俱樂部歐霸盃小組賽需要在1月28號之前全部完成，而如果封城方案通過，勢必會影響歐霸盃賽事，國外球隊不能進來，國內球隊不能出去。

衛報預測 曼聯vs阿仙奴 雙方正選陣容

希望唔好有梅斯達菲

有其他中堅咩？

錫菲收全格wo

張伯斯

仲細梅踢

係呀 岩岩未完場 最多輸半 而家咪收全格

世梅勁 佢要r國外肥約 會做合約戰士證明自己

合約戰士廢到佢咁 第一次見

講西班牙語 vs 英文分別

傷
其他全部傷
怪唔得咁7多中堅

張伯斯唔是復操咩

狂人好似都唔係講英文

世梅可救阿

復操唔代表可以即刻上陣正常
通常要操返一排先有狀態

saliba

0狀態都好過哂啲中堅啦

琴晚u23操緊
唔會出

無 reg

歐霸先無
英超唔駛reg 佢幻幻

你都識講狂人
愛美麗英文連溝女都溝唔到

琴日先打完 U23
你話會唔會出

fm可以

講到咁我都討論唔落去

咪係 琴晚先踢完u23
後備都未必有 後備似擺張伯斯
正選世梅 包皮

唔通唔是?

世梅：想要幾多球出聲

放心爺爺一千場都碌柒
sob一百場應該都係

今場會clean sheet
到時又會內戰

有面罩

FM

隻腳好似好正

今晚3點冇波see

唔知 可能個個都覺得球會字令掛

般尼等降班了

般尼降班執佢地個撲屁頂牙蘭有無得諗

隻腳P撚到

頭先嗰球咁都救唔到

遮哂視線 係核突啲咁解 前面都3 4件係到

如果外國d QQ囡囡着呢啲就正

好好睇
如今電欺應該會直接踢入籠

咩番號

雷欺踢巴西有球護空門都精彩

搬泥+1又豬

之前上返英超幾年踢得唔錯
依家又要拎返升降機呢個朵

今季般尼無邊個值得執
件件都廢

買大細波算啦 唔係大就細
一係買盤
2份1機會中好過買讓球主客和

柏芝傷完ACL 起碼要去U23操返兩三場先
咁快踢職業好易又出事
後備應該擺坦當左中堅就算

mcneil 妖人winger

我轟又然撚狗勁過達狗了

係咪又搞事

有世界級中堅c wa

好能穩陣 地面同空中攔截 8/8

車狗2粒了
比隊粒我大波收錢ok?

u幾

撚二vs摩二

36歲屌打養生安

般尼會唔會降班

反我轟既撚蛇?

降硬 前面都唔識入波 後防入季差到
我估富咸 般尼 錫菲降班

3甩爭冠了

其實佢上季冇買人都有前4，算係咁

Burnley 因咩差左咁多?

拿狗射唔射到頭先werner個球單刀

會控甩波先

18

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #MUNARS

會妹
跟手回傳

中間嗰三個 實際位置係平排

睇左雲加本書個prologue一部份已經充分感受到雲加既偉大

痢用個新仔中堅
唔g耶絲有無機會偷到雞

打4231收起c8沙卡其中一個，推韋禮安打攻中出多隻wing仲好

一世都唔會用羊打中間

比啊叔踢返右邊 bellerin可以瘋狂前插

無出安東尼奧 難少少

ar叔果日踢足
應該都係後備

Arsenal at Old Trafford in the Premier League since 2002:
LDLLWLDLLLLLDLDLDD
c家雞

出nelson啦

Tim Lewis

Raul First ,Fahmy now.....Plus Advising the Kroenkes to Trust Mikel Arteta more hence his change in Roles from Head Coach to First Team Manager and now he will officially be playing a Part in Contract Negotiations as Well.
New Contract for Mikel Arteta Loading.......

西咸

冇Anthony都贏

耶子

阿狗竟然贏到西咸

西咸班球員如果拎到一分記住唔好搭飛機

牙達

-6 場面西咸屌打

愛記和都要空難死全家 西咸拎哂三分會點

落地獄仲要永不超生

利記惡過支共

西咸勁到⋯⋯

牛油安爭啲出事

vvd真係高普真核
後場長波分邊其他球員取代唔到

西咸勇氣足球

痢撚：錘仔要全家抓去集中營

要爭4真係聽日起碼要不敗 唔係真係幾難
猁無vvd會讓唔少分
今年係最大機會偷雞

聽日坐輸望和啦獌狗個勢咁好

猁有12碼

隻閘弱智

作客輸一球算係咁啦

係作客輸一球可以接受啦
Keep住下年就可以競逐聯賽

英冠

諗吓聽晚我地邊個會輸12碼好過la

屌你老味 駛唔駛隔咁多行

推po

細梅沙加鐵膽
冷門博比比鳥

買哂西咸贏同和
唔信猁可以贏到
入椰子我信

有無得買牙蘭

牙蘭既話希望係全餐
比牙冰上位

改左例 龍要禁區外鏟低人先會紅
輸12碼多數黃 除非粗野攔截 好似係咁

6 - Dominik Szoboszlai was directly involved in at least 1 goal in all 6 competitive matches in October (2 goals and 7 assists)

快啦 又靚仔又勁

太陽報傳姐

冬窗買

傳會 不過sun
有解約金 仲可以分期 快手買埋就好過無人引球推進
平平地 水都無咁嬲 夠靚仔

2:1

屌

油安

var ho ball

no goal foul

LiVARpool

下年c8 返皇馬，都要買中場
而家冬窗買咗先，早幾個月俾錢利息唔會貴得去邊

文尼下下去到咁盡

文屁牌都無

25m分期其實老閪都屌落去

沙基利雪左咁耐都仲幾勁

歐年個世界波已經值25m

咁都唔紅文尼CLS

剩係個樣都值15m啦

文屁準備收死亡恐嚇

點先會去睇電視
平時都唔睇既

係文尼踢人， 唔係jota 冇底觸架屌佢老母

需要球證判決既波
例如紅牌 或者某類犯規影響球賽等

越位個啲咪唔洗睇 上季未加入電視

祖達
都係要贏

冇得j贏西咸lu

牛油安

都有 㩒住屌同禾地負碌贏都係贏2:1
牙達又贏

Jota真心勁

沙基利咁堅 做咩高普咁耐都唔出佢

都唔關佢事la

中堅走漏

奧b燈

u燈狗

你燈到

no anton no party

英冠馬列斯 差啲比raya條廢閪累到冇得踢英超

唔好推

聽晚輸波就要排13了

然波會排幾多

8掛

然波可以騎住熱狗 上第7 打多場同李城熱狗同分輸得失球 假設李城熱狗輸波就同分

聽日炒唔到6球 達狗躝

咁躝定都得

椰子得罪左你啲乜

假設炒到6球 得失球同廢龍隊波一樣 不過得球多啲 上到第5騎埋廢龍
不過就算贏到 都應該1球起2球止

最好即刻躝
雲加in

奧b出面開po燈關禾咩事牙

・---．

拖仔喺 atm 入波

短人都準備留係西班牙架啦

咁叫施狗出高價買斷

做乜鳩

同馬會啲人拍埋又唔覺佢矮 佢仲要剪到光頭咁
係咪英超啲人太高大

Osasuna 1 - [3] Atletico Madrid - Lucas Torreira 88'

聽日到Partey入波

反而有興趣睇下佢拍住派對會點喎

係咪我地體系問題

講真呢球唔易射

回家吧！

愛蛇其實無罪，係要拖踢10號先啱

身邊好多猁鐘意一路睇波一路出story，煩到

呢個係我唯一follow既猁

冇辦法中同/goup mate嚟，如果唔係unfollow晒眼不見為乾淨
係咪猁迷都特別鐘意邊睇波邊出story

佢又真係成日post story

唔識mute限時動態?

Wood

前幾年覺得Gudmundsson幾勁
唔知而家踢成點

起身啦 起身啦 星期日就要返工工

on9 topic

放工

返足七日嗰啲真係慘撚到仆街

咩工要返足7日

利城車all win

獌also win

輸一球都OK 可接受 得失球好重要

咁買1-0 2-1

買左主其他

起身
係度打個卡先
聽晚呢度手足起碼少近一半

拖仔入波好撚勁喎 達狗收得皮未

大把ching 話佢矮唔岩踢英超
其實一直覺得佢勁

係，所以咪去西甲啱佢

同山狗一樣高
山狗話晒都勁過啦曾經
所以唔關身高事

我覺得真係唔岩踢啫
同身型呢D冇乜關係
呢個就真係football reason喇

都唔同類型球員
你叫拖打翼鋒咩...
矮仔都有可以打英超中場 （左右腳都勁既卡叔），但拖唔夠卡叔咁既級數
卡叔可以自己帶波，能射，傳波更上乘

其實對上一次係聯賽作客贏曼聯已經係2006年

屌
所以今晚呢場輸，唔好戰術怪達狗
屌你雲加都係廢廢地，廢蛇走左幾年都贏唔到，你爺爺威咩啊？

今晚預咗輸
我地平常心
作客輸1-0可接受啦

踢得唔好冇得唔屌架啵
不過十幾年都贏唔到
都唔expect d咩啦

平常心
輸3:0應份，輸1:0就係達蛇調較得好，最緊要比啲時間隊波進步

Jota勁撚到

點解大家當初唔比啲時間愛蛇

無錯 一半手足過去爆閘

畀左18個月
歐霸輸都想續約，仲唔畀時間？
畀左18個月，都係講Good Ebening...

愛蛇太柒，買人用咗億幾冇成績咪走。
但其實係比比太廢

幾撚時拖唔岩踢呀 係達狗唔鐘意用咋
愛sir時期依到個個吹奏架喎

愛蛇想要沙夏，比比單野佢無辜

屌買ZAHA未 40M直屌ZAHA啦冬季

艾沙雲都好撚勁

愛蛇歐霸決賽如果full team應該贏左達蛇就google隊都輸，係叫做季尾贏左2個飛機杯，呃哂所有人 同都就教左11個月，教到0創造力，行雲流水既波越來越冇，一味死要後場鳩猜都未講人腳仲好過愛蛇個陣。

愛蛇果時RAMSEY INJURY最撚慘

藍斯同Nk恩兩個主力無得出 但個個剩係blame unai

Zaha=強化版Iwobi，愛蛇應該set咗戰術Zaha當Iwobi用，用Zaha+坦屌打對面

睇transfermkt 比比居然仲有40m身價

有我藍比狗贏左啦，同季都贏過車狗啦

2and b同坦狗已經可以屈下人左路，如果係zaha同坦，正前鋒應該入波入到腳軟

Mk 恩上季意甲22場9g5a
今季5場0g3a

回家吧

不要再說了, 愛sir 是無辜的

如果正前係拿卡就好難講

關乜事 復賽前同ozil一樣好好表現 又唔見話kante唔啱踢英超

只可以話達狗唔鍾意矮撚中場, 埃及番左黎佢半眼都無望過拖仔

馬體會買kondogbia
咁應該唔會買斷拖了

軌簽啲人開始發力 前四又少個位

想買斷都唔得，因爲無落options to buy/obligation to buy

牙達教到隊波咁 仲諗前四

你唔係覺得軌會跌出前4
佢地買左咁多個，有1，2個發力都前四啦
人地攞住班青年軍都前4，呢季甚至係沖冠

個管理班主.....都唔同層次

今季只要球員踢出勇氣就已經收貨了

講真愛蛇年代都仲有啲雲式一腳波猜得好靚 不過都似係球員自動波多

依家真係無撚哂

仲要等多晚先有8-2睇

望到阿迪達可以聯想到前四既巴打
想像力都幾豐富

今晚可唔可以出沙列巴+包皮+party carry阿狗
守和0:0

如果隊波出齊埃及同拖就好似擁有卧龍鳳雛咁尾機

唔係今晚咩

今晚然3:1
100%既波

今晚 2430 喎？

我又咪一樣無正選

有咩所謂
依家正正常常有得踢實賣到多過25m

保守啲 今晚輸4:0
應該唔會8:2

唔計英超球隊買 意甲同西甲乞丐隊邊會出25M買阿記球員
同埋計25M 英磅定歐羅 差好遠

拖係咪仲有2年約? 下體踢得好有機會賣得返好價

之前有意假買

踢得掂雲加波個啲走哂，我藍牛奶燒

應該係出街見到靚女已經早洩

成班係到迷柒頭愛 返工恰眼訓都笑到醒

唔知愛daddy幾時出自傳 好想買

反愛返7日

你估阿狗個堆水貨咩，等咗成年都未發過力咁

究竟用石頭出糧個條友衰乜比人狙擊左咁耐完全唔明點解要狙擊佢

返工啦你

今晚輸埋今季講緊護級啦

星期日都返工

saliba 啱啱踢完 U23
點出啊？

我返6日

想像力大到同ff 禾B 拎金球獎差唔多

你踢好d得唔得 我呀嫲都知你一定扣返左腳

5毛狗，含漆啦您。

迷愛

大家都係收錢做野姐

我堅定迷愛 睇唔順班忽然迷愛

我地走得太前 無計

班撚樣搞到我哋冇晒收入

鹿會開獌識0/-0.5派錢咁派，阿婆都識得all in獌收息

六日唔洗返工
屋企打機好正

六日子迷愛？

今晚應該會踢返三中堅？達蛇套四後麻麻地

個d 話輸1:0 接受到個d 撚樣真係煩到閪咁

似和波細波 0-0 1-1

琴晚聽arsenal vision 條友講得好岩
你拎到波要做既野就係直接推 直接去 好好利用你既速度同射術
唔好又假身又插花 等慢哂節奏 對面都好易睇穿你

肯直接推未

是日賽程
阿對獌
迷奴對迷廢
迷燒對反燒
老婆狗對林狗

假身假到自己隊友都唔知點同佢配合

大多數人都迷愛

比比屈速係咪都市傳聞嚟

迷愛vs迷達

湯瑪士vs埃及

達蛇躝咗燒都冇得即刻reg返

迷坦vs迷T

睇咗三分半鐘先等到佢剷完

Pepe 連帶腳波都甩甩地 咁我寧願用Nelson 佢起碼識推識爆

迷拿vs反拿

又唔好睇得殺你巴咁高住

迷廢vs反蘭

等睇拿狗扭過麥龜

太多忽然迷愛搞到總部唔出糧請人

停薪留職

今場打大交拉
拿卡drawfoul draw到麥龜發爛拃

支持 打完大交停佢6場
最好同般奴打 一齊停

今晚拿卡hat trick

英國就封城一個月都唔停英超

中國人

做兩下假身之後回後，再唔係就妹下妹下想扭人俾人篤走個波

聽日又要返薄扶林返到八點

玩咗幾鐘lol
其實唔係幾想玩仲要係支那驚
呢度手足有冇其它驚推薦

呢排玩緊csgo

手機驚都冇咩好玩
兩年前啲毒撚fd叫我玩公主連結，一玩就玩咗兩年pad就兩三年重玩返

玩pkmon go我keep住有玩

快啲推爆佢出搶口post啦

有冇玩fmm
其實真係好撚好玩
又消磨時間

400個以前好快爆
宜個難少少

今晚希望49000收皮
不過都唔驚，maguire廢撚到咁

好易
搵迷廢迷蘭內戰就得

我carry你？

手足美食?

有冇人覺得出尼基迪亞好過拿卡？

100%

係

咩公會
第日唔夠人再搵你過檔

兩個都廢
但nk 多走位
拿狗就冇氣、冇射術、得個迷之支點畀班迷拿撚吹奏
事實係支點角色做得仲廢過25基

你咩rank

輕鬆入頭500個啲休閒公會

我地AUTO三刀保頭百
呢度仲有個手足都係同公會

尼基跑得快 啲逼搶係真係逼緊 加試過真係逼甩人地入
屌拿卡本身已經慢撚過隻龜 踢過半場就開始跑兩跑就收步 睇見都燥

dmg le

爭乜爭，達狗下啲波跟本傳唔到去前鋒腳下，出乜人都冇所謂，最緊要識「防守」姐

差唔多

咁樣講應該易明啲
首先將四大聯賽分ABCD國

A國係四大聯賽國家之一
佢喺A國出世 亦代表A國國家隊
但佢嘅爸爸 媽媽 老婆都係另一個小國嘅人嚟

佢喺A國長大
14歲嗰陣 就入咗A國一支老牌球會嘅青訓

但仲未簽職業合約
就被B國嘅老牌球會撬走咗
但係喺嗰隊一場聯賽都未踢過
就俾C國聯賽嘅球隊買咗

佢喺C國成長成為一個球會主力
仲入選國家隊成年隊
跟住踢咗兩年之後 去埋D國聯賽嘅球隊
喺嗰隊登上高峰

佢再喺D國踢咗兩年
就俾B國入面嘅強隊用高價買咗
嗰個價錢真係高價嚟
直到而家呢刻 都係嗰隊買家同佢個國家入面 所屬位置最貴嘅球員
佢而家仲踢緊嗰支球隊

#252 梅斯達菲

板藍根好啲

迷梅

直到而家呢刻 都係嗰隊買家同佢個國家入面 所屬位置最貴嘅球員

今晚梅神封死搬爐狗

唔送12碼都偷笑啦走場狗=.=

今晚點出

估唔到可以見到巴塞破產
係咁買水貨
買我地d 人就比雞碎

有無人可以解釋下打機比人入波衝鏡有咩問題
其實一路都唔撚明

兩個把握力都差，但nk走位執雞好過拿狗

拿狗必須躝

球迷陣
Saka 羊 Nelson
埃神 派對
叔 t狗 包 6667 比狗
冰

達狗陣
羊 拿 安
沙卡 派對
Saka t狗 包 梅 比狗
Leno

今晚會輸幾多球

真，美羊打番正前好過

啱啱玩繄隻新出幽遊白書

一兩球上落啦
獌又未算打得好順

人哋大炒rb
我哋打google隊都勁辛苦

格食格

打唔打d2

軌獌都上緊力，阿狗仲靠緊幻幻啲天才波

上左力了 不過都係廢

我向今晚可以接受黑哨嘅會員致莖

頭場有廢龍

阿仙奴反轉奧脫福

打直入去打橫行翻出黎

球迷陣
Saka Balogun Nelson
叔 埃(c) 派對 葡
坦 包 Saliba
冰

有冇人知邊道有酒吧開到3點？想睇哂成場波

圾哥

Ching
小小甜心？

埃神

今晚三場波都睇得過
陣間睇柏豪廢龍

歐霸彈仲好睇過英超陣

正常30分鐘內就會輸第一球十二碼，呢球係黑返嚟

跟住就十人應戰任人強姦，劇本都諗好咗

我禾射到廢龍打回原形

頭場禾子會贏廢龍

對住禾子廢龍應該會好得閒

saka auba willian

xhaka thomas niles

kt gabriel luiz bellerin

leon

又盲反
前一場彈地式助攻絕和又唔提？

但最後嗰球絕殺式射向廣告板

單抽

同路，下盤

射術差啲 不過夠活力 幫ings拉下空位

對轟

禾仔勁過而家班廢閪

今晚四場全下盤

而家又話4m euro

真
真心翼黎講陣中得nelson /saka可同佢鬥下

識波 上盤成日撚狗

姐係mike 是咪

4串5 無得輸

Welbeck 禾>>>拿+比

速度 work rate 都屌打

要迷達了 4m買到巴甲第一中堅

買黎吸傷？

雲加買拿卡害到阿仙奴得返半條命

4m買黎吸傷都抵

我kenny

起馬識得推波先 你話佢鳩衝還鳩衝，宜家都無乜人識鳩衝（nelson 識）

我知

查馬克 辛洛高 N賓 都勁過拿卡

上面相認？

細梅 Xhaka = FA CUP 功臣

拿卡呢

買起左一個non home grown名額

袁文傑vs體野
應該撐邊個?

三個都唔洗錢好似

弱智先撐隻五線暗星

又夠鐘睇emi了

冇樓上相熟應該得

買老燒再害到阿記無埋另外果半條命

暗星講老燒要求阿記公開盤數
又無講錯喎
打工仔要公司公開帳目?

澳洲人咪搭嗲啦

衞生防護中心公布，本港今日新增7宗型冠狀病毒肺炎確診個案，其中1宗為本地感染源頭未明個案，患者為42歲待遣返中國籍女子，居住於旺角塘尾道206號東方泛達酒店，警方在上周三（10月28日）一次行動中，發現患者沒有合法居留權，將其帶返旺角警署，之後轉到青山灣入境事務中心及馬頭角羈留中心，她於前日（10月30日）發病之後確診。

翻查資料，旺角警區特別職務隊聯同入境事務處特遣隊人員於上周三曾進行掃黃行動，派員喬裝顧客，並於塘尾道206號及花園街97號拘捕6名內地女子，其中一人為42歲，涉嫌非法入境。該行動中拘捕的42歲女子，資料與今次確診的患者脗合。據了解，警方及入境處正了解有無人員與該名被捕女子有密切接觸。

手足注意

@新迷XXXX

禾狗vs廢龍

修咸已入

失了

又check體毛

no goal offside

Offside

雷斯傷
可能433 埃及留後
沙卡 派對推上少少做組織
羊中間

迷廢：烏龍唔計

無失唔計

禾子爭啲

呢球似廢龍知道offside先唔救 等var打沉對面士氣

禾仔

今時今日仲睇賠率估波

我預言今日迷廢迷蘭會一齊輸
我地迷冰又贏

我迷美

大軍

有預感後場猜波猜到派膠

@迷基

有冇記者手足幫迷基問下多唔多腳毛

柒

我廠贏硬
重注3:1

修咸真入

達哥

今晚未必開到上盤

呢球係烏龍咩

隊友無mark人任頂 無得救啦
換牙蘭都係輸

Atv氣數已盡 蜜月期已過

開波分幾鐘有球烏龍炸糊

廢龍球球接實

rubbish dragon

所以佢淨係救表實嘅波
接唔實果d好似第一球咁

希望今晚達哥俾次機會洛哥打巢曼狗
話晒上場打google隊mvp

靚罰球 又入

廢龍又救唔到了

Arsenal and Chelsea wanted Rugani, claims agent

Numerous clubs wanted Juventus centre-back Daniele Rugani this season, according to agent Davide Torchia.

Speaking to TMW Radio, he said: “At the time, Arsenal, Napoli, Chelsea, Zenit and Lyon arrived at around €30million (£27m/$34m) and they were never taken into consideration.

"For those prices, Juve did not sell him, and I do not dispute whether they did right or wrong."

呢球太近 射得靚邊有得救

用saliba好過要呢個啦

應該要拍到個波

禾仔搏既罰球

呢球牙冰一定撲到

啱啱嗰球係點入㗎
行開咗冇睇

真
魯根尼好廢

Free kick直入

射得咁撚靚想點

牙冰係勁

修頓死球真係勁

靚罰球 直入

幾年前就勁

迷冰了

新碧咸禾特包斯

爺爺自傳已到個封面好撚型背面一大段飛機文

又係包斯狗？

係 禁區頂罰波 又勁又有角度

碧咸係佢偶像，死球學足哂

呢條友仲廢過世梅，搞笑咩，仲要已經有mari條撚樣

我廠d 罰球成日龍都唔中

有人地6成命中率偷笑

電欺

單講開死球佢算唔算全英超最勁

個球證 兩邊都屌佢

最勁未到 頭5一定有
單講罰波

乜料又後防

修狗第三

今季英超都幾撚亂下

我廠需要周柏豪呢d帶波

szoboszlai 應該都做到

開季輸2場facebook啲on9球迷話佢哋會降班

邊個最勁？TAA?

nicolas

畀雷斯射係冇乜機會中

1月嚟

果然係跟開哥狗， 不斷買後防

taa應該最勁 死球罰波 斬波落點勁準
迪布尼都係

我反比比大將軍

亨利之後有邊個識射

叔似識射
但達狗唔俾佢射

依家 pepe 可能算最好

山狗

讓返條路比啲類球員
羊踢返正中啦屌

沙加點睇

又有罰波叫糊

ATV cash

唔錯 普狗射野波都唔錯

個後衛係咪弱智

好癲打排球咁

又入 死角

又入

勁撚到

又送個波比包斯solo

cls

好屈g

廢龍撲過波未

電sir負責解圍

rubbish dragon 又無反應

廢龍

睇完呢場波冬天買人有心水啦掛
周柏豪 包斯

佢射罰球能力有90+，兩球都靚撚到

Leno接實左啦

仆街仔都ok

新碧喊

我老婆都笑鳩廢龍無反應

唔好笑得咁大聲
今晚到尼路

卡叔

真係好撚靚

同我地比比差唔多

卡叔左右腳都得 又係勁

叫你老婆上黎等呢度教佢做人

接唔實

呢球leno應該可以接實

牙冰都接得實啦

講真呢三個入波都唔關龍門事啦

廢龍汗都唔洗出

其實cash應該由禾子拎波 反正佢會控失 輸罰球反而更加無得救

得唔得呀佢
咁短

廢龍2千萬超抵

20m嫁大佬

我都係咁覺得

無汗出 有糧出

其實係 我都講 第一球無人mark個高佬任頂邊有得救
兩球靚罰波又係無得救
不過係核突在無反應姐 有反應其實結果都一樣 睇第二球就知

包斯周柏豪下年入選英撚踢區國盃應該無問題

迷愛有汗出冇糧出

唔好話射罰球
依家D 死球
阿達話請左個死球專家番黎
最後就係成堆人企埋一齊唔知做乜
專家幾好做

請我做好撚過

禾子高波控落黎都要修正 唔到就唔好柒跳埋去拍禾子可能有機搶得返
不過無啦 我地上帝視覺 佢落場踢係難免做錯決定

係對面射罰球勁撚到咁，後防要好小心唔好犯規

依家啲罰球好似都冇固定射手
廢拿 廢羊 廢安 廢屁 廢雷都有份

原來下個禮拜我廠就對維拉
可以幫佢地起機

自從d人話要捧第二隊阿狗成績就一落千丈

生波唔識攻 死球唔識用 防守又唔穩
就係阿迪達

果啲陀衰家黎

冇個識入

真 反而信個龍由佢單刀好過 反正廢龍咁勁 可能仲好

講真 個距離咁近 個人又腳風順 不如直接搵個人企喺度門口啦

接實快開都仲得

阿迪達偽君子，愛蛇真小人

原來拖舟同韋拉都係爺爺建立嘅青訓系統入面出嚟

PEPE算最好果個
佢D 角球都斬得唔錯

pro club護空門我好勁

所以要搵szobozlai

兩球都罰球直入？

買禾特包斯啦

下季10號
今季著住11號先

諗起西維爾
搵埋條友瞓落地下防對方射古惑波

N Ben護空龍仲勁

買完都係電蛇射 買嚟做乜

廢龍今場會唔會失夠5球

好少睇佢
佢啲防守搵唔穩陣

電蛇唔射仲有安蛇

今季完約好似
下季無佢份射

英撚波牛式踢法 都叫勤力
穩唔穩陣見人見智

神丹

修咸3中龍3入波 廢龍0撲救成功

喜般

佢開d死球哥狗都讚過

廢龍又三甩

3球華特包斯都有份？

因為罰波真係勁

James Ward-Prowse has now scored more Premier League free-kicks for Southampton (8) than any other player in the competition's history.
cls

迷廢有咩好講？又話可以飛去楣頂接實個波掉去打反擊

Mesut Özil made the most ball recoveries (11) of any player on the pitch when he last faced Man United. He also covered the most distance (11.53km) of any Arsenal player.

迷Leno老屈

Leno 咪一樣救唔到

宜家英超最少失球喎
防守又唔穩

pepe 啲角球就唔好提了

包皮勁姐 關牙達咩樹

唯一一場失多過一球波 就係無場包皮果場對猁 失3球

麥卡菲>廢龍

勁到

又救到

迷廢黨會戰勝歸來的

下星期決戰

廢龍leno老納神

不如簽麥卡菲

3張野 驚keep唔到

伊巴39歲
連續五場正選
今季暫時入咗七球

歐霸倒戈

差d又一粒

廢龍無球救到

又死角入

已入

又一粒

屌那聲球球都死角

廢龍失波多過leno

靚到

牙廢今日黑仔到

比人用世界波sm

真係無得怪 球球靚到

4-0

Goal

今次邊個入

維拉回塘

Ings

av虛火已過

開左post

迷廢

廢龍吸世界波